中共愈亂，對我地先愈有利

就算焦點唔同，但講武漢甚至聲援武漢，先可以令我地既共同敵人受更多壓力la 下話

Tibet同東突厥斯坦D人都勇武好多年，冇聯合其他人咪一樣而家g9g?

根本五大訴求要講
Tibet東突厥要講
武漢都要講

要嘈既係比例問題姐

啱呀唔撚明啲話完全唔關事嘅係咩心態

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先